【賊王末路】臨終之日 前特首曾蔭權同房作伴

一代「賊王」葉繼歡，因癌病於今晨在瑪麗醫院羈留病房離世。當時同房階下囚，還有因公職人員行為失當罪成而被判入獄20個月的前特首曾蔭權。曾蔭權上周病發入院，至今仍在瑪麗醫院羈留病房治理。

瑪麗醫院羈留病房位於瑪麗醫院J座9樓，有病床22張，在囚人士類別為各懲教院所醫生轉介的男性患病在囚人士。親屬可每日上午九時至下午五時探訪，但需要在探訪時間結束前三十分鐘辦理登記。而公事探訪則逢星期六下午及公眾假期暫停服務。

天意難料